不要中林鄭政府計，不要分化 不是割蓆 不是3毛 是從長計議

勇武意見要聽，和理非的意見都要聽，不是誰對誰錯，不是互相質疑，如果因為意見而分化，林鄭最開心。

求下大家唔好中計，不要偏激。